國產「尿袋」爆炸傷人

國產「尿袋」爆炸傷人

12,205
Initial ImagePlay Button Image
適中字型
較大字型

■爆炸「尿袋」外殼爆開，電池燒至焦黑，下圖為同牌子尿袋。劉永明攝
■爆炸「尿袋」外殼爆開，電池燒至焦黑，下圖為同牌子尿袋。劉永明攝
【本報訊】「尿袋」又出事，將軍澳明德邨一名男子，昨午替手機流動充電器充電期間突冒煙起火，兩度發出爆炸聲，事主慌忙將火撲救，輕微燒傷手腳。
姓陳事主本身為結他導師，昨午2時許，他將尿袋插在房間拖板充電，洗完澡吹頭期間，突聽到怪聲，「好似放煙花咁嘅聲」，循聲赫見尿袋爆炸冒煙，他連忙將尿袋丟落地。

「十幾個打火機咁大火」
尿袋火花夾雜嗆臭煙霧不斷冒出，他用濕布包住丟入廁所，之後再傳出兩聲爆炸，火花四濺，當尿袋沒再冒煙，他揭開濕布，赫見尿袋如同黑炭，外殼爆開露出數個焦黑電池，廁所地板牆身熏黑，爆炸「十幾個打火機咁大火！」他致電報警，消防及警方接報到場，曾檢視尿袋會否再有爆炸風險，經10分鐘確保安全後離去。
陳稱，尿袋名為PRODA Power Box，購入約一年，電量為20,000mAh，一直運作正常，他一星期大約充電一次，今次充電約半小時。他檢視過尿袋是香港設計、內地牌子製造。
■記者劉永明

上一則
經紀捱斬女民安隊員施救
下一則
九巴荃灣路 直撼吊臂車

符合蝗情

炸炸~炸你老母閪呀

唔爆至奇

炸到一屋都係尿

香港牌子？

他將尿袋插在房間拖板充電
拖板個usb都夠膽用

條mk 好似代言人

proda=remix, 好多腦場同電話配件鋪都有的賣

大陸嘢

20000mah點樣叉半個鐘就夠?

抵啦
貪平

掉入廁所 想唔爆都好難